有冇人覺得班借位撚愈來愈過份

開頭借一個位 講一兩句都算
依家係又貼圖 又一大堆link
借位借到成個第一頁都係

見一block一囉 我當其他巴打 推post冇所謂

好憎